[貿易戰]嚟緊應該有一段好長嘅時間都見唔到班五毛，有啲不捨

無糧出唔緊要㗎，都希望你哋得閒都返嚟打個招呼，報個平安，分享吓喺最近喺邊個草原食草啦

青青草原🐑

中共寧願大減社會民生開支, 都唔會放棄五毛

寧願成個國家經濟死哂, 都唔會肯放權